細個成日畀同學笑大賓周 有幾個出名淫既女同學搵我 以為想笑埋一份所以冇理佢地

而家我搵你lo

你都想笑我

Don’t ff too much.
Small dick.

請指教
謝謝